歷史第一中堅n賓被ban痛哭區［痛哭emoji]

😭

又唔係比警察拉